{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64372&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주양남독채펜션"
    },
    "text": "ここは家族や団体客に適したプライベートなペンションです。 各部屋は抗菌効果のある黄土に作られており、それゆえに良い環境を提供しています。周辺にはクァンソン松原海辺とジョンザ海水浴場があり、旅行者から多くの興味を集めています。 ペンションに入室する時間は5時から、退室は12時以降です。すべての客室は禁煙です。 調理可能な一部の客室もございますが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。バーベキューをご希望する方は、炭やグリルがレンタルできます。 ご利用は23時までとなっており、ご予約のお客様には20時30分までグリルが提供されます。 バーベキュー場は4階のテラスと5階の海展望台でご利用いただけます。最大人数を超過した場合、入室できず、客室内では肉、揚げ物、魚の調理はできません。 ペットの立ち入りは制限されており、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 また、火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内での使用が禁止されれており、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "5時から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューが可能です。炭やグリルはレンタルできます。ご利用は23時までとなっており、ご予約のお客様には20時30分までグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキュー場は4階のテラスと5階の海展望台でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは制限されており、ご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を客室内で使ってもいいですか？",
            "answer": "火薬や爆竹は火災の危険物質であるため、客室内での使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 330
    }
}